---
Title: Design Challenge 6 B – Terugblik om deze periode
date: 2019-06-26
---


Deze periode vind ik dat veel gedaan heb en een grote bijdragen heb geleverd voor het team. De samenwerking ging goed en ik heb vooral veel gedaan met Lisanne. Het samenwerken met Lisanne vond ik ook super prettig om te doen. Ik heb veel van haar geleerd en andersom heeft zij ook veel van mij geleerd. Ik hoop dat ik in de toekomst vaker met haar mag en kan samewerken met haar.